\input{def-impression.tex} % combien de diapos par page
\input{../Commun/head-ps-pdf.tex}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{verbatim}

% lister du code source
%\usepackage{listings}
%\lstloadlanguages{sh, Perl, tcl}

\usepackage{pgfarrows}

% espaces dans les macros
\usepackage{xspace}

%% FRANCISATION %%
\usepackage[french]{babel}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\setlength{\parindent}{0pt}
%\setlength{\parskip}{1.3ex}
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.1}   % espacer les lignes

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title[Linux]{Formation Unix/Linux\\utilisation en ligne de commande}
\author[G. Allègre -  INPG FC]{Guillaume Allègre\\
  \texttt{Guillaume.Allegre@silecs.info}}
\institute{Silecs}
\date[2019]{2019}

\setcounter{tocdepth}{0}
\input{../Commun/head-commands.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection*{}
\frame
{
  \titlepage
}
\input{../Commun/pre-licence.tex}
\input{parts/p000-lpi.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%
\section[Contexte]{Linux - Contexte}
\input{parts/p010-linux.tex}
\input{parts/p020-libre.tex}
\input{parts/p030-distros.tex}
\input{parts/p040-economie.tex}

\section[Base]{Bases de l'utilisation}
\frametitre{Bases de la ligne de commande}
\input{parts/p110-demarrage.tex}
\input{parts/p120-shell-base.tex}

\section[Fichiers]{Gestion des fichiers}
\frametitre{Gestion des fichiers}
\input{parts/p130-fichiers.tex}
\input{parts/p132-permissions.tex}
\input{parts/p135-liens.tex}
\input{parts/p140-archives.tex}
\input{parts/p145-recherche.tex}
\input{parts/p150-classification.tex}
\input{parts/p160-fhs.tex}

\section[Outils]{Outils en ligne de commande}
\frametitre{Outils en ligne de commande}
\input{parts/p200-filtres.tex}
\input{parts/p220-processus.tex}
\input{parts/p230-ordonnancement.tex}

\input{parts/p250-courant.tex}
\input{parts/p210-editeurs.tex}
% \input{parts/p218-emacs.tex}

\section[Réseau]{Réseau}
\frametitre{Le réseau vu par l'utilisateur}
\input{parts/p712-reseau-base.tex}
\input{parts/p720-dns.tex}
\input{parts/p760-ssh.tex}
\input{parts/p765-gpg.tex}

\section[Shells]{Shells et scripts}
\frametitre{Shells et scripts}
\input{parts/p300-shell-general.tex}
\input{parts/p310-shell-interactif.tex}
\input{parts/p320-shell-mixte.tex}
\input{parts/p330-shell-scripts.tex}
\input{parts/p340-shell-boucles-tableaux.tex}
\input{parts/p350-shell-tests.tex}
\input{parts/p360-shell-complements.tex}
\input{parts/p380-sed.tex}
\input{parts/p390-awk.tex}

% Bonus

\end{document}


%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% End:
